香港邊到有手工香煙

黃大仙 or 車公廟

聽講紅雙喜有

黃金對面見過間

其實有無純煙草賣既呢

係咪即係手捲煙